唔希望同男仔有肉體關係 但係想多啲精神交流

有愛無性真係遙不可及？

去祈禱或者拜佛啦on9

神父牧師和尚都頂唔住啦

希望你地可以俾到啲建設性既提議

樓主巴定絲

冇激情何來叫愛情？

你望佢條J
佢望你條J

想細水長流 唔希望演收成靠肉體去維繫既關係

演變成先啱

咁點解唔可以搵個有情有愛有性嘅
事實就係好難搵，搵唔到咪單身住先
冇人叫你求其執件跟住俾人屌厭就散

就算真係比你搵到，頭一年有戀愛既感覺。

缺少性（身體上面既接觸），慢慢都會變得生疏。
可以睇下愛情三角，缺少激情之下，其實同朋友有咩分別？

我唔想要性

你有道理 我知要無性係好自私

咁咪搵個冇性囉 難度再高啲
你預可能成世都搵唔到

其實兩碌棍唔洗掂住都扯到既

好難冇性
男人都係鍾意性多過真感情
除非你遇到重感情嘅男人～
但係男人生理需要都要解決架
唔通你想佢出去幫襯建興？

上網搵筆友寫信啦

你地互含完大家都聖人模式咪有精神交流囉

但係類似掂下手仔依種skinship我都想有

樓豬男人黎
味搞錯

唔難呀 如果你俾個男仔去同第二個扑野

去泌尿科門口搵男人

我都唔多想同女仔有肉體關係

好空虛

靈魂伴侶先係我追求嘅

俾埋錢人叫雞囉
約人上房
一路談心一路叫佢屌隻雞

你條問題咁撚戇鳩但你又要求人哋俾啲有建設性嘅提議你?

收兵？dllm

貼相先，可能其實無人想同你有肉體關係

比錢囉

呢個問題, 對於大部分人類, 等於問緊唔想痾屎, 但又想食多D好野

搵佢

睇咗精液交流

我覺得無論咩問題都可以有建議性提議 你覺得on9係你既事

唔係想唔想 而係我唔希望有

搵個不舉既咪搞掂晒囉

你話有就有？

你諗下啲所謂耶撚牧師咪又係抵唔住性嘅誘惑

正常嘅咪正常同伴侶有性有愛囉 唔正常嘅就搞小朋友、搞同性小朋友問你死未

最怕係當你同你男朋友冇性 但係你同其他男性有性關係先驚呀

麻煩搵人幫我出張人地都可以屌屎眼張圖

你本身個人戇鳩問啲問題戇鳩仲學人期望啲建議有建設性?
你鳩問人哋咪同你鳩噏囉, 好合理啊

比錢請人陪你talk囉
你無錢又無波 我唔係何金銀好難咁好心

全中

咁佢可唔可以同第二個人有肉體+精神關係先？

無性戀者？

我有朋友同條仔住埋幾年
個女好唔想搞野，有同男講明
我諗佢地真係冇搞

唔希望同女仔有金錢關係 但係想多啲精神交流

唔做愛但無錢住公屋 絲打要唔要

（又要貪男朋友錢又唔比人屌 無啲合約精神）

唔係個個男人都對男人肉體有興趣

搵個ai男朋友

網戀囉 咁都要問

感情就係要有性有愛

正所謂有性就有愛
你有無聽過人講愛性

揾70歲以上可能有嘅

絲打 你可唔可以講下點解你咁厭惡性

係唔係有唔愉快經歷

Google 下咩係愛情三角🙏🏻

睇醫生，或者接受自己係小數，好似同性戀咁，就係難搵伴侶過多數人

本身愛情就係性啦 有性荷爾蒙你先會中意人，先會追求配偶
唔係既話識朋友唔好？

含啦八婆

唔好聽連登仔講
呢樣野叫 無性戀 asexuality
可以上網或者相關ig睇吓！
每個人都有自己嘅性取向/對性嘅態度 多啲探索下 可以令你了解自己更加多

不露奶就滾蛋

但一段細水長流既關係同扑野冇關係架喎其實
更何況扑野可以令到啲水流長啲tim

愛唔一定係情侶
你地做朋友咪得囉
你呢啲人搵嚟煩，繼續做朋友

肉體留俾我
精你要

唔好意思，真係。
始終人，傳宗接代係hardwired
女人比較重感情，因為下一代一定有佢地genes, 所以focus喺有另一半support = 感情 =愛，都係hardwired
唔係話兩性間無可能有感情交流，重點係要有愛先性，唔好為愛比性，性應該有愛先來
但係"有愛無性"真係自欺欺人，我可以諗到兩個最可能出現情況係
1: 巴係性無能，真係只要個朋友陪，比佢都無用
2: 絲條件差到一個點，巴情願出去玩，當絲係半個阿媽睇屋企

點解要用語言去做精神交流？
我覺得用肉體更易去做精神交流
認真

我想釋放神經遞質去你個突觸到

呢啲係同自己精交炸喎

巴 起底就知

Gay

但係你個問題冇建設性

無性嘅愛有幾撚愛呀？性係表達愛嘅證明嚟

同我拍拖

搵個性冷感嘅

何解？古時盲婚啞嫁生咗仔女又係愛既證明？

咁你又點用你嘅精神黎證明你係愛佢呀？屎眼就被人屌 因為我唔愛佢 但對愛嘅人連渣沒都唔得？

你地開口埋口就話依樣野無建設性 但係有無深思過依個問題先？唔諗過就一句話「問題無建設性」就算

但對愛嘅人連渣波都唔得？改正個錯字先

係咪真

我唔認同 性係愛既證明
但係點喺精神層面去證明愛 我覺得依樣野可以探討

係

挑 你咪唔好認同囉 你搵到用精神層面證明愛 歡迎你發表偉論

好

玩long d 咪得

唔要遠距離
近距離會有接觸 但係唔希望有性接觸

揾虔誠基督徒做男朋友

就係所有層面都做到先叫愛，你講精神層面證明愛冇問題，但到人地想生理層面都證明愛想又同你唔想，咁究竟係愛定唔愛？唔係要你日日都另一半扑胃，但點都要有。定係人地滿足你想要嘅野就得，你唔想嘅野就冇得傾

你唔介意男仔同其他人有肉體關係咪得

睇錯精液交流

屌你個垃圾狗公真係周街搵女呃
周圍都見到你個7頭撩女 笑撚死

你有你精神交流 佢有佢肉體關係 風情萬種 大愛

無肉體點有交流

樓主應該係柏拉圖式戀愛/無性戀者

其實大家又唔駛起晒鋼咁
無性戀姐
你搵翻同類咪得
即係有skinship但唔係sexual？

只要同對方講聲兩個人係夾嘅咪得

你連愛都唔肯做 咁冇建設性
死開啦

樓主做妾咪得 男友搵個正室 你咪可以精神上交流囉 大家都開心
定係唔合你心意嘅答案就=無建設性

唔係

咩係精交？ 第一次聽